[MacBook] 休眠後外接螢幕會黑咗

早排買咗返 benq mon 駁落 MacBook air到
唔休眠個陣用得好地地
但一休眠之後外接mon就顯示唔到嘢
要重開機外接mon先有返嘢睇
但MacBook本身個mon就照有嘢出
有無巴打知道點搞 電腦白痴

DP 接

係 mini DP to DVI
線問題？

有冇插住電？

有 就算sleep mode 電腦同mon都無蚊過電

照計重新開Mon 或接多次線應該 solve 到, dp bugs 來
個 Mon 有冇 dp port input？？
用番 dp 接番佢，少機會出現呢個問題